388 港交討論

其實而加咁平 又多新股上 有乜理由唔買

成個星期股價都無郁過，會唔會爆落去

264個陣入左到而家都未返過上去

冇人討論呢個野拿?

等下啦

業績好都升唔上既